厲害了我的鄰國！量子波動速讀法

大陸有人發明了一種閱讀方法叫做「#量子波動速讀法」，聲稱能提升10倍的記憶力，因此吸引了很多家長送孩子去學習。

影片內容顯示，多名青少年用相當快的速度在「翻書」，不過以正常人的閱讀速度，什麼都看不到，有些人重複翻了又翻，不過當中也有「正常的人」，用正常的速度在閱讀，一頁一頁慢慢翻。

其他網友回覆：「果然是活在自己世界的國家」、「既然要翻那麼多次為什麼不一頁頁翻呢？有點浮誇啊小朋友」、「見識到速讀的神奇奧妙了，原來我們真的是井底之蛙」、「第一位小朋友真厲害，知道這樣用書本煽風，現場一定很熱」、「54秒有正妹，正妹就是正常翻閱，其它人在幹嘛」等等。

識咩
用潛意識記住
當你完全唔知自己睇左咩
就代表你已經記得晒內容

有野想捐可以FB搵我地香港自由之書阿

係呀,我知我地講近廢話,但前線的確需要支援

FB: 國難五金, 香港自由之書

太極

同左右互博一樣，當你完全唔記得晒之後就代表你已經學識左

精神d 臨時演員都係演員黎

Koten 銀仔痴額頭

衛星田已經食過次屎

重搞埋呢d衛星野

正常速度睇果個妹妹仔好靚.

第一排個細蚊仔有寫輪眼？

。。。。。

d死強國細路一定會鬥認屎認屁

下? 你睇唔到咩, 咁廢架

唔係講笑，真係work，我識人識呢套野，我比本台灣新出版300頁小說佢，佢5分鐘後講番劇情比我知。佢無睇手機，我全程𥄫住佢。

支那種
塊閪有核輻射、啲血重金屬超標

因為佢琴晚已經睇左

唔係講笑，真係會有人信，我識人做書店提早幾日攞到本台灣新出版300頁小說，睇完之後喺個frd面前扮野5分鐘睇晒講番劇情比佢知。佢信到十足以為真係有量子波動速讀法

介乎睇到同睇唔到之間?

我都知有種方法叫「玻色氣相量子穿隧不定希格斯屌閪法」, 可以堅持多十倍嘅時間+增長增粗兼冇副作用

洗鬼咩，用5分鐘吹個故仔出黎，
收左你錢之後都閃左人啦，
因為你用左兩日兩夜睇返本小說發現自己比人呃

我國太勁，量子波速讀法
咁幾時研究埋太陽爐，我想要量子化

諗呢條橋都算有腦，家長唔衰得，俾咗三萬蚊，唔想衰俾人睇，最後佢個仔一定學識 速讀

點解唔學曹宏威用念力？

個名唔夠型

中國人最鍾意呢種急功近利又不勞而獲既事
發明呢個速讀法既人完全掌握支國人既心理

利用隨機存取儲存器仲快呀

笑撚死
支那種獲獲都係7出國際

屌，量子

讚佢靚啫
又唔係屌佢
駛唔駛咁丫
btw I agree with you

領先美國佬三十年呀

第一個細路 =

中國班女仔不嬲都靚
所以我地更加應該獨立,搞亂中國,令中國變窮

其實係天氣熱嘅時候撥涼用嘅絕技

其實反映咗

大陸支那人，真係得1-2%正常。

上網 search 過係日本傳出黎

第一位on9仔真係睇倒？

厲害了 你的蟈

真係睇到?

睇到開一段

勁過我